你條仆街肯搵野做未

半年喇師兄
肯野做未？

你師兄搵唔搵野做又關你事

關唔關你事啊死八婆 有本事踢我岀門口囉
係連登陰啲陰啲